網上爬完約想轉公司 求推介

屋企用緊網上爬得8m,慢到痴撚線。
主要問題我唔想拉過d線，但又唔想再上網咁慢，請各位巴打出手

留返個tg先 lalalalalala123